隻狗仲惡過個主人。。。

京京。。。

幫我

所搞質低囉

返啦屌你老母

我都唔想回

汪汪

sorry囉